韓裔美國大廚/飲食節目主持: 唔好比你父母投侵 有必要時同佢斷六親

唔好比佢見個孫
咁樣好慘咩? 有咩慘得過佢撐侵

On9
投咗使理你

笑死
人地台灣韓粉老豆老母唔畀個仔投蔡英文

你就唔畀老豆老母投侵

fucking gooks

精彩comments:

I would but it wouldn’t matter bc my parents care more about my dogs than me. I guess I could cut them off as grandpawrents.

Told my parents that if they don't think they can vote for Biden for the sake of not destroying the country to not vote at all... based on my mother's response, I'm evaluating what kind of access they get to my children from now on.

同連登仔唔畀兩老投民建聯一樣

可能當D老人都係ON9

連登仔好似都係話收埋ID
請兩老飲茶/去旅行
講到要唔比人見過孫又好似癲D

wfc
佢自以為好撚有道理
其實咪一個弱智左膠偏執狂

連登係講收埋ID或者做孝子帶佢去澳門飲茶

啲左仔仲激過連登仔

67

咪就係 #8
搞到連個孫都要利用埋真係CLS

仲斷咩六親呀
直接斬啦

算唔算選舉舞弊?

南亞仔對於無人當你係asian有咩睇法

Replying to
@davidchang
If you’re Asian and voting for trump, I’m embarrassed to be associated with you

Replying to
@davidchang
Already disowned them. Ashamed to have fascists for parents.

連登頂多都係送佢去旅行

左仔會放炸彈暴動 你話呢
連登仔一向好和平

有無諗過
asian同佢恥與為伍
根本佢先係asian入面既小眾

有人屌佢佢屌得幾應

Amazing show of how democracy works, if you don't vote for who I say to vote for there will be consequences.

恥與為伍

極左=極右 殊途同歸

同埋連登仔唔會話自己大愛包容囉

迴力鏢?

Dave the person who funds ur restaurants is a huge trump supporter. Maybe u should look at urself first.

又要loop了

陶傑：極左極右，同氣連枝
社會主義到極端也一樣是仇恨。只是他們病情發作時，一樣的咆哮、一樣變成面目扭曲的喪屍。他們到了那一刻，包括美國的 BLM 反杜林普的暴動分子，和中國的小粉紅，覺得自己在崛起、是何等的理直氣壯；他們都永遠覺得自己在替天行道，是崇高的 人，而不是喪屍。

好中

投曬俾我多謝

奶共狗

睇多兩個debate可能就會

if your parents wanna vore for trump, kill them

咁鍾意奶搬埋去強国住啦

。。。。？？？？

有人話佢餐廳都係侵粉出錢

其實係美國 侵個形象同名聲就係藍絲咁

你將你母父支持民建聯 你支持本土 套入去

你就明點解多數年輕/知識份子反侵

不過連登仔不願面對現實 真係坐井觀天

We don’t want either but we are just doing what’s necessary for the country.

支持美國警察嚴正執法
打柒antifa黑衣魔

同含淚投泛民有異曲同工之妙，好多唔係撐joe，係純粹反trump

執撚左佢pls

其實上面條友又想扮上帝視角 (連登有班係好癲嘅)
都有唔少含淚投侵

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

連登仔有幾多個人有仔女

已封鎖會員 - 全職港豬
封左好耐

一完咗first debate
成班衝晒出黎慶祝勝利

入到去你投Trump邊個知丫？

民主喎
左膠口就講民主，做就同習種冇分別

Chinese virus呢樣激嬲American chinese真係無得兜
有華裔因為佢一句畀人搞而惹公憤都好正常
係連兒覺得美國仇外撚實識分
兼且唔需要喺當地承受人地少數族裔嘅壓力
咪可以懶懶閒屌人唔投侵

有華裔因為佢一句畀人搞 真係聽到悶

呢件垃圾韓狗，旗下餐廳專呃鬼佬

條友扮開軍師係度亂屌開

連登平衡世界，上twitter一睇好多人屌侵侵唔阻止白人霸權，拜登反而無人屌

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

躝啦 人地係反Weijua jiang呢d呃護照既支那雞咋
有心融入 邊個會反

條友on9仔黎
每個cm都係連登仔xxx 居高臨下扮智者

唔投我想你投既將會有後果
唔講以為北韓添
無論幾微小既權力都要用盡

駁唔到
潛水了

唔投侵 d jobs自動送中 廚都冇得你做傻閪

又見到巴打

發覺班dem狗為左反侵同藍絲口吻一樣

d政事post都成日見到你

因為佢一句畀人搞 真係屈得就屈
hate crime打人嘅佢唔針
去針個唔關事嘅人

你都係一樣啦

more
之前有諗過睇套 ugly delicious 不過無睇

打稻草人姐
會歧視asian既本身都會歧視
唔去針對歧視者本身，走去blame trump
笑到訓低

唔好比你父母投民建聯 有必要時同佢斷六親

扑埋佢先

勝負已分

旗下餐廳只係將亞洲菜用鬼佬包裝賣，加下誇張marketing, 喺NYC 呃飯食。
尤其間拉麵，人生食過最難食嘅一碗，鹼水味超重，食咗一半即刻停手埋單

好似話佢都有米芝蓮星

離開咗法國嘅米芝蓮，信一半都死

but still ranked #73 of 13,493 restaurants in New York City

美國無身份證 只要講出社會保障號碼就得

之前支共偽造好多driving license 關唔關事

不過so far vote by mail好似都係大亂

呢D人係想南韓打北韓D人黎

佢似想做埋金仔個位多D

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我屋企隻狗會投拜登

比班死左仔奪左權美國真係仆硬街

金想靠美國